如果以進擊的巨人比喻香港勇武前線抗爭, 會係咁樣

進擊的巨人第一季第1~5集無限LOOP, 主角等人不停上前線比巨人吞落肚
=香港勇武抗爭
咁你就明點解香港勇武抗爭係用黎打悲情牌同ALL IN 國際戰線同選舉

如果想自己香港自己救呢
咁就唔可以再LOOP頭1~5集啦, 而係要主角變成巨人, 變成巨人對付巨人
姐係玩勇武革命同黃色經濟圈等, 以共產黨之道還治共產黨之身

而家和理非抗爭就真係變成巨人啦, 反而勇武抗爭仲係頭1~5集LOOP緊

中二病

姐係黃色經濟圈, 雷動同風雲計劃, 全撚部都係變成巨人對付巨人既和理非抗爭
相反勇武抗爭呢, 我諗真係變成巨人既得幾個抗爭者, 結果勇武抗爭就只可以代替當年既甘地,和理非邪教抗爭, 舉起雙手比政權瘋狂SM, 打悲情牌等外國打救

比喻1999 中二病比重過高

明樓主 事實係前線好多mk好難控

樓主係CC台資深軍師

邊個前線有責任比你地控制

結果打敗完巨人要面對更強大嘅敵人

打咗咁撚耐嘅巨人最後發現係自己同胞所變